一人一件小學雞個陣買嘅垃圾

沙膠
一定擦爛紙

機關筆盒

小學教科書

又未至於係垃圾下話

特區護照

學校簿,期期都迫鳩你買一大堆,用又用唔哂,出到黎做野當筆記簿用

高登ac

字典

核突膠